TVB宣布買入于正新作“馴夫記之大唐女兒行”，許凱，“黃蓉”李一桐主演

在剛揭幕的第23屆香港影視展上，TVB宣布已買入製作人于正的新作“馴夫記之大唐女兒行”，劇集由內地人氣小生許凱以及李一桐主演，雖然劇集仍在拍攝中，但TVB都照入手，足見對這部劇甚有信心。

無他的，去年宮鬥劇“延禧攻略”成TVB去年收視冠軍劇集，加上“馴夫記之大唐女兒行”同樣系由歡娛影視出品，該公司過往的“宮鎖心玉“，”陸貞傳奇“，”笑傲江湖“，”神鵰俠侶“以及”皓鑭傳“TVB都有買入。

活動上，TVB未有透露除“馴夫記之大唐女兒行”入手的內地劇集，不過按推斷的話，由於正製作，黃曉明，佘詩曼擔正的“鬢邊不是海棠紅”，以及吳謹言慨“朝歌”，相信會在不久將來登陸TVB。

“鬢邊不是海棠紅”去年底已經開拍，阿佘在劇中飾演黃曉明的妻子範湘兒，於原著小說中，黃曉明的原形乃商界精英，與京戲小生惺惺相惜並發展出感情。

Tvb幾時死，又要係電視到睇到賤種臭雞李一桐

牙桐>_<

(((o(*ﾟ▽ﾟ*)o)))

死臭G幾時中愛滋死

一桐🥰

于正嘅劇都敢買真係癡線

一桐g

收到風就嚟中禽流感捉去人道毀滅

@3@

屌你老母尊重

一桐bb

冇吳謹言

tvb 4月15播倚天

容我張狂 唐煙屌打一同G

李一同奶lin臭雞

真？

上次播射雕重拾翻我追劇癮

如無意外就係真
已經排好左期, 主題曲都作埋

有周海媚做滅絕師太

得罪講句 今年套倚天d女屌打李一桐

真

一桐妹妹返黎喇

一桐